明天不入村 只可防衛 唔好做主動

防衛型勇武
入黑即閃 唔好戀戰
唔好坐MINI BUS 因為好多都老黑底
元朗人要帶義士離開
絲打唔好上前線 大家見到既話請勸喻佢地退去後方支援

捉精靈 食好西

沒有暴民 只有暴政

聽日一定要 和 理 非

岩 今次勇唔過 勇武要睇打咩副本決定